公投：許志安同黃心穎有冇做過愛？

正評：有
負評：冇

應該有

不過似乎已忘記如何揸波

厄正評

應該都記得點搣下

賓穎帶波撞人老鼠都唔抽下水
呢d 情況好大機會係屌到厭厭地

可能只係close friend 啫

有做愛, 但冇楂波.

做愛點叫算有先？？？？

不過有份做清潔兵通下臭渠就梗架啦！！！

都一齊返鯉魚門，你仲話有無

屋企都上咗，唔通上去飲茶咩

帶波撞人 撩jer摸閪
你話呢

練下歌啫

好 hurt
大大對

影唔到?

估唔到黃心穎可以咁淫蕩

返上樓一定當佢肉便器咁玩

大緊肚除時

我好想知馬國明會點

我就100% SURE會即飛

打車輪啫
未必有做愛

我都想同賓穎做

收到風捉象棋

演唱會rehearsal

賓賓上去執屋啫

試問堂堂男人 如何能忍

森美有無食過

我堅信心穎BB仲係處女嚟

信者得愛

我愛你呀心穎BB

冇 太大波 扯唔起

被食一隻棋就除一件衫？

要輕輕奶龜頭一下

可能帶返屋企直接同sammi 對質

有睇佢條片就知下一步就扑野啦

真係唔明許志安 點解無向上搓佢個波

波喺水滴💧個陣時係最好猜

利申：睇條片睇到扯扯地

可能安仔都唔想佢挨埋黎呢
守貞操

搞人老公

咁樣送上門 又叫食得落
天下男人都會犯錯啦

上到樓一定狂渣狂摷
條女又姣又淫蕩
唔玩到條女全身手指印, 出晒水, 都唔係正常男人啦

搭佢住個大比內則 龜頭都應該必緊汁

可能許都仲有一點點人性

明明之前大家叫佢做賓穎
而家又變食得落

馬明：連屎眼都可以比人屌，但我連渣波也唔可以！！太不公平呀！！！

賓穎個刻完全進入忘我境界，淫撚到！

真係冇信心頂到 淫到咁

問「有冇做過愛？」根本係廢話問題黎

條女香港小姐亞軍, 咁樣姣埋黎, 有邊個正常性傾向男人係會頂得住？

上到樓唔做, 都會被條女笑啦！

真正既問題係：究竟有無帶套？

除非性無能,

否則根本無可能唔大戰300回合！

問做過幾多次仲好喇.

不能同意更多

如果唔係的士

真係直接禁低佢個頭去含

估佢唔到咁淫蕩

屌你老味上到樓唔做愛唔通做家務呀？

賓賓一定咬住手指講: 我食左藥, 你想點玩 ?

檸檬同陳冠希可以抖下啦

兩樣野無衝突

可以扯唔起呢

有食唔食, 罪大惡極！
三穴中出 + 乳交應該走唔甩

賓賓唔係做家務唔通做愛呀？

鴛鴦浴洗乾淨 + 三穴中出 + 乳交 + 顏射

兩樣一齊做

BB陣間含爆你

摩打脷

裸體圍裙︰sir，我好難做架……

失去了揸波的能力

呢單爆d定黑飽個單爆？

暫時睇仲係黑鮑爆d

你去成人台都有個賓賓post

呢單爆返2星期先啦
仲要日日有新料啵

連登︰東南亞第一雜食討論區

賓妹：我咁大波你唔揸 你搣我粒的

好撚浪費

屌，樓主識唔識開盤架。

梗係開體位啦on9

大力d 呀 啊

似返個男人

黃心穎連同車個肥佬都啱
許志安同黃心穎一樣咁雜食

連登仔, 有闣屌都要還神

開體位點樣呃正評？

要慢慢習慣， 咁多年來腳掂波仲多過手掂

佢地話無做過都無人信啦

係咪覺得自己好撚幽默
仲要隔咁多行 讕係重要咁

Dllm 呃正評

呢個係家姐

Backup

騎乘其實都正

其實睇片安仔定力算幾夠

今次撐安仔啦 咁淫點忍

想知有無中出/屎眼多d

唔做愛唔通一齊飲杯野傾下計咁呀?

呢個先係

兩個都仲係處

話晒前面有個陌生人，自己又咁出名
點都要顧忌嘅

冇揸冇摷仲想點 摸下大脾仔姐

有
食埋家姐

咩原因令你覺得無

賓穎好純品
應該係許志安帶壞佢

一定有啦

呃正評 屌

呢個家姐黃心美黎咖嘛

冇，肯定係處

應該問射過幾多發

應該問有咩未試過

講真 有得屌都屌

實有啦 多撚過同馬明

用咗乜嘢姿勢？

正解
覺得已經成為sp咗一排

抱起黎屌會唔會太重？

應該係問許志安同黃心穎有冇開發哂3穴

分分鐘馬明仲係錫咀咋

安仔應該有戎心 知有CAM 但心穎醉到忽忽地

安仔，SAMMI 就同心穎去舉開鐵啦
想問下你平時會舉開d 咩呢

「半隻燒鵝脾」頂到子宮盡頭

馬明都唔知有無試過「半隻燒鵝脾」頂到子宮盡頭

搵多三條佬 BIG 4 兄弟一齊插好似好正1

家姐靚咁多既

黃心穎晨早入屋有預謀？7日前仲讚Sammi好型

入面有片：

許志安背妻偷食黃心穎一事震撼全城，兩個睇落大纜都扯唔埋嘅人流出車廂纏綿影片，令網友大呼驚訝，心穎BB火速被翻出同男方一家嘅「關係」，原來佢唔單止同許志安「同車」，仲試過同佢老婆鄭秀文（Sammi）「同框」，Friend到齊齊做Gym，唔知係咪早就入屋，有所準備！

Sammi早於上年11月就於社交Instagram（Ig）上載同心穎BB健身嘅影片，似乎對女方毫無戒心，影低對方健身一幕，仲留言讚佢動作標準，而心穎BB都有留言回應，讚留Sammi勤力唔休息，一來一往留言，似乎已經幾好感情！至於去到今年1月，心穎BB於Ig上載同健身室大班老友，包括許志安慶祝自己30歲生日嘅大合照，眼見老公同心穎BB笑晒合照嘅Sammi仍然大方留言賀對方生日，更讚佢似20歲多啲，唔少網友於社交網瘋傳心穎BB呢堆入屋證據，紛紛熱議！而最爆就係，心穎BB被發現7日前仲於Ig讚Sammi嘅皮褸造型好有型，網民話佢咁關注同關心Sammi，真係好「有心」！

至於「偷食」事件曝光後心穎BB已立即停止Ig留言功能，家姐黃心美就遭殃，慘被大批網友一窩鋒到了其Ig戶口留言，作出對妹妹品行和性格的負面留言。

好明顯係假既 先唔捏

處黎

你不如問許志安同鄭秀文有冇做過愛啦

飲奶茶食蛋撻姐

有冇？

摸腳摸得咁順手你話呢

相信唔止一次

我意思係許志安同 sammi 有冇做過愛

唔好問埋呢d on9問題～

話冇都唔信啦

剝光豬

睇錯馬國明同黃心穎有冇做過愛

4765

呢對就應該冇

你估吓忍唔忍到

話靚、話正、話忍唔到嗰啲擘大你地隻西眼睇清楚啦
屌你老母

肯定冇

送到上門 聲又嗲 又主動又姣又有身材 比我都咇哂汁啦

連登仔就平時笑人似賓妹係到不了不了

hold 住佢條腰從後咁撞撞撞……

一定無

樣雖然似蔡一智
但一定好屌啦

安仔好純情真係送個女仔返屋企

本身都係成溝馬明 姣到爆條友

男人都用下半身思考 有波有蘿送上門唔係唔屌係嘛

好朋友
怪錯晒

有無片link之前個兩條死哂

睇蘋果囉

一定有

等我頂啦！唔洗勞煩咁多位兄弟！

你估佢平時無食女咩

話無你都唔信啦

開記招了

點會冇做過 係睇下做過幾多次

應該無

我信！

今日未做

點會無

緊係有扑啦 扑到壞左啦

P撚到以為鄺潔盈嚟

周柏豪?

家姐我埋單

我估有

成個陳浩民咁

蓋鳴暉你都埋單

比佢呢條利係咁係度磨個龜頭 射撚落佢隻淫眼度

家姐正啲

做乜9咁多負皮，擺明係心美黎

會唔會反而馬明無扑過

朋友妻咪走雞

係車度都啜到卜卜聲
返到去含個陣會點想打丁了

SEED OR MOTHER?

通常毒撚都係處注定俾人NTR

又呃正評佢話冇你信唔信

信

佢地番到屋企進修下姐，你地咁諗真係衰

飲返個早茶姐

巴打講野夠哂戔鬼 平時應該靠口才食唔少女

膠都費事俾

仆你個街
你搞到我今晚要搵賓穎打返個靚J先得
正撚到，送上門唔屌根本唔係正常男人黎啦

Seed?

佢姣安安有咩目的？上痴前輩上位？

我唔覺得賓賓真係lum 安安

高竇d串d都忍到
又騎你又攬住你啜又掃你J 唔係的士除左褲啦

應該問做過幾多次愛？

我估起碼兩次以上

做愛回家

根本就好正
唔明人人都話佢樣衰似賓賓
有得屌班友咪又狗衝

班正義L隔住個moon講就叻
比你係安仔忍到波都唔揸一下咩

應該話就算似賓賓 正常男人都會屌

狂徒製淫照 網上辱志安

連登d青頭波邊都未hi過唔會想像到個畫面

屌呃正評

你屌唔屌先？

周栢豪嚟

睇番段片同對話
肯定返去激戰二百回合
仲要淫穎肯定獨狂坐爆老鼠安十次百次

最多今日冇囉

話許志安冇揸波嘅人應該係假設佢近期除咗今次都冇偷食過

正皮會唔會過萬?

對波時大時細

推到過萬

一定有
許志安都講明起色心

啜下啫

DIU 笑左但好L PK

未必頂到5分鐘, 佢應該係一個好強勁既對手

其實揸波算唔算男人本能？

馬明：唔好再講啦

副計加埋把聲騎兩騎都射得

討論緊:

射撚到佢大肚

有人屌閪唔揸波

除非性無能

按車CAM既證據

應該係女上男下

老鼠安5張幾la 可能比賓穎騎兩下就無lu

俾賓穎坐爆咩都制啦

應該冇

純潔交往

車輪都打埋。。
有機會極之大。
女方又咁主動

黃心穎M腿坐係你上面, 上下活塞運動
對波做緊上下 simple harmonic motion
個第一視覺既效果,
我都無信心頂到超過5分鐘

女人三十，如狼似虎

完美呃正評
Btw正評送比你

咪撚講笑啦屌你，賭下做過幾多次好過啦，中位數廿次，買定離手

樓主呃到成萬正皮，五毛關之流食塵

廢話 仲洗問

無可能無

可能真係練下歌啫

係人都知佢係肉便器 雖然唔係話好靚 但法官大人 我屌

屌左好多獲啦

女人三十好大食 一晚執你幾獲 第日企都企唔穩都似

公投馬明有無屌過可能會難估啲

人生第一次見到一萬個正評

cls.第一次見過萬正評

呢個公投太 sad
我唔敢開

講無扑過我都唔信啦

過萬like...傻的嗎

CLS post LM

咁既垃圾po堆到1萬正評

過萬正評

未見過過萬正皮 香港人好團結

係咁架啦
香港黎架嘛

一齊落車 唔一定會扑野
我信安仔 一睇安仔就知佢係好仔好純佢見到個女仔飲多左幾杯 有男士風度送佢返屋企啫

老柒有條賓穎質數既女主動投懷送抱, 點忍

點會冇做過愛，隨時中出埋tim啦

去德成女傭度搵啦

條片只欠渣波片段

聽日可能有下集
係就正

安仔踢波咁鍾意落底 屌心穎一定下下頂到落最底

好少見到過萬like

過萬正評留名

過萬正評...

安仔都成50歲啦,有得食唔通唔食咩
仲有係後生大波波

友達以上,大家唔好誤會

能成為炮友大概總有做愛

12000正評

呃正皮

估計成個連登既人都投晒票喇掛

推

都返到大廈。。。
老鼠點忍 一定要出了

呢張先恐怖一直係你身邊嘅朋友仲可能靠痴先上位，平時有講有笑點知原來佢剛剛先同佢自己另一半係床到扑完嘢仲要中出埋。哇 仆街真係唔講得笑，難聽d仲有陣安仔陣臭鳩味係把口到真係頂唔住 點捉到路丫...

老鼠安係未有大屌 如果唔係。。。點吸引到佢急住出手撚

不如投有冇帶套好過啦

帽明要
老鼠唔駛